應該開始整定個籃絲名單，他日建國就驅逐去支那國

深籃傻閪優先